治癒系女神IU又換髮型了 美到連粉絲都大喊「感謝」

不久前SOLO時期IU還是一頭清爽俏皮的金色長Lob捲髮，沒想到多日不見的她又換了新造型。

照片中的IU髮色從金色變為了純黑色短髮，迷人的大波浪卷讓整個人看起來多了層次感。 空氣劉海露出飽滿的額頭，明媚動人。

IU白皮膚在黑髮的映襯下更顯白皙透亮，而粉絲們也貌似更愛IU的黑髮造型，紛紛留言表示「謝謝你的黑髮」、「我愛短髮IU」、「真女神」等。

呢種及肩短髮都係超正

依張有啲似洪真英

呢條八婆都幾撚屈機下

IU好正，
不過個髮型其實好普通，
日本雜誌好多都係咁紥

個標題寫到咁震憾但係....

IU真係咩髮型都carry到

your face your fate

講造型百變, 佢真係無人能及

呢張大d

佢鼻真係好扁 但好彩生得細又窄，正面睇唔覺

g

害羞的波

哇屌ban啦

祖兒鼻型咁差都夠膽死影側面

IU BB 真係好靚女

btw, 佢呢件衫唔知要著幾多次

2014

2015

2017

有波有正皮

好柒
On9標題黨

我老婆李知恩世界第一

想同佢做愛

佢皮膚睇相真係好掂
唱歌又唔差

臭雞

臭你老母

身材

速速騎我

普通但係妹系 幾Cute

因為係我送俾佢

佢真係好多髮型都carry得起
明明我覺得Krystal 靚過佢，但佢依家短髮真係唔掂

佢carry到光頭？

上面黑衫張相個髮型

all back頭

素顏

咁都素顏

IUISSOq
可惜唔夠我本命正

中出1000連發 含撚啦臭閪

唔飛釘，其實無乜特別

IU世界第一

好靚

原來佢過唔到美人輪廓個準則
（個鼻同下巴連住一直線唔掂個嘴）

而家已經係2017年

白裡透紅

賢妻

好想屌

好想diu

有樣有波有腳有聲
iu bb真係尾機

咁都短髮？

我願意幫佢奶乾淨件衫比佢日日著

BoA

你個名

有性格

韓撚來至中國？
乜撚野標題黎？

jeng

好靚女

飛你老味

假狗

酸到..